消防都跪埋 全港邊個夠習家香港狗察大？

癡線
仆街軍政府

點跪

一大堆工賊會旗下嘅所謂工會出黎柒